notebook入水有冇得救

飲緊野唔小心倒瀉咗少少落個keyboard右邊
之後即刻搵紙巾印乾
部機一直都係開住 冇幾耐hang咗
我禁開機制令佢重開
之後都冇乜野 係個keyboard壞壞地
禁一個制會打兩個字出黎咁
我見好似冇乜事就上網search要點搞
見到啲人話濕水要熄機
我照做啦 點知熄咗就開唔返
聖誕流流搞啲咁既野

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

拎去抽下濕啦

係咪macbook?

拎去浸酒精

反轉風筒吹
開殼吹更佳

如已短路了未必救到

SHOT左啦, 冇得舊
快D 搵人搞, 蝕入PCB 你就GGWP

唔係

收工拎去官方睇下包唔包
如果街外整巴打有冇鋪頭推薦
唔熟電腦野 驚好似整電話咁多黑店

濕左未乾 通電就gg la
一濕就應該隊落乾衣機啦

咁濕個陣已經通緊電點搞

燒晒啦

有冇一線生機

正常應該係一濕水個下就要熜機
因為濕左水 D 硬件係會將水電解之後就會好快收皮
我諗應該都幾難救得返 資料就可以拆左HDD / SSD 再救返
其他就可能要再細check 先知咩位燒左再睇整唔整到

睇下壞剩咩囉 好彩hdd無事咪d野救得返

有，通常都係燒供電，睇下邊粒晶片燒左 再換同連登整iphone 差不多。如果係slimbook就難搞 可以tg揾我 留tg教你？

拎咗去原廠整了 報4200
話要換keyboard ssd 喇叭

諗住幫你可以500 搞掂 要整到4200

其實所有電子野濕水
第一時間就係斷電
斷完之後扔去米缸又好防潮箱又好
吸哂水出黎就冇事

濕住開機就一定會短路
一短路就燒零件
到時就等比錢